高鐵同港珠澳其實係咪只係起比支那人用？

而家先知，早唔早D？？？

加埋居港支那人

係 所以政府=為中國服務
單睇大橋就知咩事 一心諗住引中國入境旅遊
但完全唔理週邊設施基建應付唔到

政苦當然知應付唔到 但佢地根本冇所謂
睬你香港人都傻

不如政苦改名做中國政府仲好啦 由頭都尾冇理過香港人意見